呃錢呃感情只能夠怪自已蠢

呃青春時間感情真係好賤.....仲要持住有感情而呃錢....

利申：比人呃左幾萬蚊 好傷心信錯人

希望蠢人唔好將基因傳落去